\begin{acknowledgements}
Assalammu’alaikum wr.wb

Puji syukur saya panjatkan kehadirat Allah SWT atas berkat, rahmat dan karunia-Nya sehingga penulis dapat menyelesaikan Program Internship II dengan judul “Penerapan Algoritma Regresi Linear Berganda pada Sistem \textit{E-Procurement} (Studi Kasus : PT. Nusantara Jaya Sentosa)” untuk memenuhi matakuliah Program Intership II pada program studi Teknik Informatika Politeknik Pos Indonesia.

Untuk itu penulis mengucapkan terimakasih kepada :
\begin{enumerate}
\item Allah SWT, karena dengan Rahmat dan Ridho-Nya penulis dapat menyelesaikan pembuatan laporan ini.
\item Orang tua dan keluarga yang telah memberikan dukungan kepada penulis.
\item Bapak M. Harry K Saputra, S.T., M.T.I. selaku koordinator Internship II dan selaku pembimbing pendamping Internship II.
\item Bapak Ibnu Hajar Haedar selaku pembimbing eksternal dan SDM PT. Nusantara Jaya Sentosa secara keseluruhan yang telah mendampingi penulis selama melaksanakan program Internship II. 
\end{enumerate}

Dengan selesainya Internship II penulis berharap dapat bermanfaat untuk berbagai pihak. Penulis mengharapkan saran dan kritik dari semua pihak untuk perbaikan dan kemajuan di kesempatan selanjutnya.\\
\\
                              \flushright Bandung, 19 Juli 2019\\
                              \\
                              \\
                              \\
                              \\
                              \\
                              \\
                              
                              
Penulis

\end{acknowledgements}